\begin{song}[remember-chords]{title={Črne oči}, band={Čuki}}

	\begin{intro*}
		_G _D _C _{H7} \\
		_{Em} _{Em}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Da^{Em}vno so mini^Dle sanje ti^{Em}stih dni, ^D \\
		vro^Gči dnevi, vro^Dče so bile^G noči^{G7}, \\
		spo^Cmnim se Mari^dje, spomnim n^Gjenih črnih se^C oči,  \\
		bil^G sem mlad morna^Dr, ki ljubi^*{Em} iiiiila^D si^C. {} \nscs ^{Em} {} ^D {} ^C {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Vsa^k večer smo v sta^ri krčmi zbra^li se, ^ {}\\
		pil^ sem črno vi^no, tiho gle^dal te.^ {} \\
		Ti^ plesala si^ flamingo, v^{}roče je bilo^ srce, \\
		ka^stanjete i^n kitare sli^*{} iiiiiši^m še^. {} \nscs ^ {} ^ {} ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}
			_G _D _C _{H7}
		\end{repeated} \\
		_{Em} _{Em}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Sku^paj sva v noče^h ob morju sa^njala. ^ {} \\
		Mla^da je bila^ ljubezen na^*{} jina, ^  {} \\
		ko^ v nočeh spet gle^dam morje, s^{}pomnim črnih se^{} oči. \\
		Bi^l sem mlad morna^r, ki ga ljub^*{} iiiiiila^ si^. {} \nscs ^ {} ^ {} ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		E^no le pole^tje nama Bo^g je dal. ^ {} \\
		Če^ vrjel bi v^ usodo bi^ {} ostal.^ {} \\
		A^ v mladosti ve^ter daleč p^reko morja me^ je gnal. \\
		Tu^ za vedno bre^z ljubezni s^eeem o^*{} sta^l. {} \nscs ^ {} ^ {} ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=lala]
		\begin{repeated}
			La^G, lala, la, la, la, lala, la, la^Dlalaaaa \dots ^C {} ^{H7} {}
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		_{Em} _{Em}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Zda^j le veter ve^ za zgodbo ti^stih dni, ^ {} \\
		pre^k{}’ morja mi no^si vonj po Špa^*{} niji,^ {} \\         
		no^si vonj mi po^ Mariji, s^{}pomnim črnih se^ oči, \\
		bi^l sem mlad morna^r, ki ljubi^*{} iiiiila^ si^. {} \nscs ^ {} ^ {} ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=lala2]
		\begin{repeated}[3]
			La^G, lalaaa, la, la^D, la, lalala, la^{Em}aa la^Daa la^Caa{}\dots {} \\
			La^G, lalaaa, la, la^D, la, lalala, la^{Em}aaaaa{}\dots {}
		\end{repeated} \\
		La^G, lalaaa, la, la^D, la, lalala, la^{Em}aa la^Daa la^Caa{}\dots {} \\
		La^G, lalaaa, la, la^D, la, lalala, la^Gaaaaa{}\dots {}
	\end{kitica}

\end{song}
